【轉會傳言】羅馬欲簽「美斯」頂替「美斯」

【轉會傳言】羅馬欲簽「美斯」頂替「美斯」？

隨著外號「埃及美斯」的翼鋒球員沙拿，與利物浦漸行漸近，盛傳意甲勁旅羅馬正考慮於短期內，簽下新援補充，而他們所相中的球員，就是「瑞士美斯」 沙基利 。

在沙拿接近以4500萬歐元的轉會費加盟利物浦的情況下，羅馬打算簽下曾經於國際米蘭效力的沙基利，加強鋒線實力。上季，這名瑞士翼鋒曾代表史篤城上陣22次，期間共收獲4入球2助攻，表現不算突出。

過去一季，沙拿一共於各項賽事，為羅馬貢獻19個入球和15次助攻，是紅狼軍團的進攻核心，而相對之下，同樣是史篤城核心大將的沙基利，發揮卻相當遜色 ，所以此子未必能夠成為「埃及美斯」的完美替身。

除了沙基利之外，盛傳薩斯索羅前鋒巴拿迪以及里昂翼鋒加沙爾，均是羅馬覬覦的目標。

瑞士美斯

羅馬執到寶

22場4球3助攻，廢過25b

美斯踢成篤屎

德國美斯呢

真

除左高度之外真係冇樣似

點解要搞咁多野
利記直接簽沙基利狗咪得囉

唔好攞我同死矮仔比

拎意甲了

爭咩丫, 溝埋做25沙基利b丫笨

你同佢合併做撚餅算啦

岩

不了

屌你老母

假利

聽獌狗話果個就on9

me = 利記國際大使
you = on9

好撚好笑

推

爆炸左未？